全盛時期既麵神可以有幾多個POST上熱門?

同麵神有關既, 有四個post係熱門
個市已經俾佢扭曲晒. 其實作為day trade既點玩? 過夜既都要睇埋佢面色.
其實佢係股壇高手定真膠燈神?

股壇高手
真膠燈神

原來已經有6個POST上熱門CLS

唉 拉就拉啦 我驚西呀！！！！又入番 吹咩

"媽咪麵"姓楊，改個咩名先轉到運？

放左啦 大家 以後唔好再見啦屌哂你地老母！！！

大家冷靜d 唔好亂入市 依家好危險！！！！

買媽咪麵對家（模擬）

申請del post

死癲佬 站務台都上